[I/A] LAST IDEA ラストイデア (98) 1001又唔開po

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

有冇人影下雷龍嘅技，想玩

雷龍雷波係技果招定係裝果粒
我用雙魔雙杖新星普攻又得唔得

留名等睇蝗收石又搵“巴打”笨柒

新post再貼

震未呀

震都未震過

兩日都冇震過

有冇人用過呢把

斧雙靈AUTO用真係麻麻, 靈氣果招99%都唔會出

打其他關剩係點斧雙就夠AUTO, 係打黑龍先要點靈

玩到執都無神裝打黑龍 都係算鳩數

改多次

震了

新個版震左兩隻鞋又係廢產

新衫黎?

係呀！

玩雷龍玩到轉轉轉咁

有無一樣玩雙槍流既巴打

新圖係邊...

咩難度會跌

雷龍咩黎

龍出息了, 難怪SE唔BUFF佢

仲On9過轉轉

變龍大大隻
個電圈都大d

好勁.. 係咪巴打自己諗出黎

架仔玩先

有支火球杖 有人掛即決8000
唔夠綠石搶

終於識震

串過馬撚

刷緊咩關

活動關, 想要有特效個幾件

on9點解新關都要放隻守護神落去

石像固有掉落, 即係都會有防鏈

點解變完龍都會用到雷嘅普攻 bug黎？

呢把野招技有咩用？解左佢？

唔好解, 8千賣比我

刷佢好定黑龍好
想儲石買神甲

解完任刷返黑龍

頂, 出3000褲

仲有條火雷裙, 不過廢屬

活動裝件手甲用落點

未用過, 不過我估同4星個隻手一樣

想課綠石 幫襯官方又好on9
成9800yen先得10000

我一早課完, 而家靠賣地城辣殺維生

官方9800？

係

我想買支火球杖重生

未有錢買5*, 可以買住支4*玩下先

除左杖仲要副手, 副手只有5星個甩可以用

邊支4星？ 副手我用緊盾

搵到了 原來有4星板

要用有火精嘅

副手一定要用5星火波, 唔貫通比你射3粒都冇用

本身有火精戒 有冇計傾

又可以投胎 個盾都無用了

咁可以唔洗

而家咒退左環境, 加上有火雷裝呢SET新野
可以睇定D先轉, 火盾咒一樣玩到火球

臨瞓前震多一野

賣得出?

但草人廢左咁多 個20點都可以換其他啦

如果你要協力黑龍, 你仍然係要用草人同收兵

黑龍唔諗住 而家都係刷新關先

公平咩我其他位出晒就係冇手同杖

火盾咒火球咪無左貫通

用盾職魔防但唔裝盾, 裝火波就有

要個魔防咁sad

賣左1萬石

仲有無敵
想洗可以洗做火雷雙，火雷靈，火雷咒，火雷盾

VIP雙倍加速係唔係要自己開?
買完無快到

禁多一下auto

龍職玩過但好多BUG
如果第一職係用龍, 其他2個職既普攻都唔會加攻, 就算普攻技同武器技加到20再裝對應武器一樣會得幾百攻
唔知呢個BUG FIX左未

THANKS 巴打

有沒巴打收對光龍手 可綠石/現金交易

點交收法

想cash收, 但人在外國

巴打tg傾?

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

409974646

有巴打有興趣既聯絡我tg傾

有無build 點點呀巴打

我想知依家龍auto有冇正常番
會唔會變黎變去

依加斧係咪唔配咒
仲用緊斧雙咒前排更新冇睇

好似係斧雙 靈/冰

居然有用？

想問自爆死靈學咩職好 而家只係用緊火黎回魔

變龍係咪會高防左

諗唔到，學乜都係咁上下
唔學盾無敵又平出小怪就易比人秒

死靈真係世界級垃圾

係，協力都仲可以ge (除黑龍外)
Solo Auto就笑死人可能齊裝都 狼1 冰1都solo唔到

死靈火盾布冇得諗
火點回魔同復活
盾點無敵

比人一hit 死復活就一定無撚用都係死
你有狼王條回mp腰 唔需要火個回mp 都夠

點左雙魔都係唔識新星

雷雙龍？

原來要同時裝雷電球同新星先識出魔法,但係會變左成日射雷球唔用新星

裝唔夠勁玩唔到,仲要原本雷法D裝所有技咩引雷同疾風迅雷都廢晒

我得把杖 其他全4星姐唔洗玩

我變完龍都係好脆,比人圍就成條魔冇晒

想問下山賊關點開 打完狼王都唔見有

解龍職條路
map3 地底左邊分支上路一路打就有

係雷，雙刀，龍？

你點咩技，想玩

如果佢auto唔會解除龍化 真係好勁

原來我二職未50所以冇

最大問題真係哩樣
要由auto雷法轉手動要一定決心

解龍職唔駛2職50

你應該睇錯黑龍關

如果nerf轉轉轉 自動停就得

最白痴解完唔識變返龍

波動拳係咪可以貫通

有冇巴打可以帶我打黑龍....

火法係咪平 a 勁過火牆

雷得咁理論上火龍都得
變龍係咁射3粒火球

睇見都覺得好撚攰

想谷攻 技點加普攻 連射 箭雨 爆率 傷 D裝都係谷爆率同傷 因為係乘上去 所以最高見過人去到36萬都有 但係依家弓手打單體用連射多 普攻好廢 所以我自己係唔會加

用左雷龍去協力打黑龍

無成堆5星唔洗玩

唔使雷鞋，用呢支副杖已足夠

紅幣點先有?

後悔之前賣左300粒石

點先有咁多錢

課課課 刷刷刷

包金錢100%, 1日好易刷上3~5百萬

課VIP又要課返體1體2 又要課水
好貴

SE: "唔洗抽野", 不過其他野全部要收費

不爽不要玩啊
汪

但係巴打你最低輸出

儲下水先再課

本身好耐冇課金
估唔到會係呢隻辣殺驚到破戒

龍行得慢+你地太高輸出

直接tp去中間

龍無得tp

咁on9既咩
利申 未玩過龍

變龍係咪冇得用果D咩雷祖祝福,見佢射成場都冇出過一下

主動技淨係可以用龍技

唉, 忍唔住課埋VIP. 1.5倍又真係幾爽既...

有，被動食到
但雷祖係用主動技先發動，你平a就唔會發動

除左加速同當買體水仲有無咩特別有用

一次過有5件垃圾賣唔出

1.5倍爆水速度

技點樣點
雙刀用兩把單手斧定加埋雙手斧好

活動太on9又炎上

可以玩暗標拍賣買垃圾造型T

活動關3星唔夠打/夠打但慢到仆街
2星跌野得tl50lv on99

SE又嬴

法師加攻速會唔會打快D?
依家裝+40%左右, 加埋光環BUFF+20%
但都好似無咩點快過

雷龍打協比隊友係咁搶尾刀補唔到血死鬼左

法師既攻速計唱速

打咩

活動vh

SE: VIP有1.5倍速度

怪唔跌coin夠晒on9

協力玩返普通雷法咪算

試左雷龍再放本身D技

變番人仲勁

solo lo

換齊？課金啦你

唔課連都唔知換唔換到

雷龍只係用黎打黑龍同火塔10
其他關用返雷法仲快

SE: 零課玩家唔係我地既目標顧客

上面冇計錯既話
200水都成2pack石 仲要肝 痴巾

最後應該得返小眾核心課長

本身諗住se咁西 幣係5星咁ge機率
ok 我低估左

幾型仔

睇d event任好似好少活動石咁
敢換晒d 裝?

定係做完 會有新任務出

哇，起碼450起 我都想要

巴哈話任務每日重置

:零課?等復刻囉

點先多d防

雷法定雷龍

兩用

2用難d喎，我係用2隻build
可以差好遠
雷法

雷龍

點解好似仲有咁多人買出血弓? 玩左咁耐都覺得廢
成身出血弓裝 求奇揸返把爆傷弓仲高dps過出血弓

請問2星任務有冇見過呢隻野？

冇，巴哈話三星先有

賣2W未税晶 400

想問下綠石非官方咩價位 45想買火球同火杖

三星都唔係成日遇到

賣把全橙火弓 支持現金交易

鬥乞衣bid野, 1蚊1蚊咁上

宜家雷法用咩副職好

有冇人試左火龍

最小200=10000綠

試左冰龍
好廢

同問

雷雙龍

唔該巴打

唔知有無巴打賣

賣3萬石

唔會好慢？

會
但可以單刷活動3星

WHYN0TB0TH 轉左名
atvvvvvv #25107
唔再上水還自己清白 睇黎真係

岩岩買左火波 轉左火雷靈試緊

賺夠啦應該
收100 1萬綠 轉個手賺2,3倍

屌 我對唔住大家 岩岩先發覺自己上個POST 1001
自膠

有搵過 本身諗住換返做hkd
個個都100hkd先稅後10000綠 當人水魚
識既直接搵日本人放算啦

而家收綠石點計數

收200hkd 1萬綠果D都唔係D咩好人啦

D綠咁好放有冇咁多人玩呢隻GAME

LM睇測驗
龍裝其實係咪用返法師裝就得

有冇巴打搵得返普攻流火法條片

有呀 稅後2w $500 未稅2w 400 岩既就留tg傾

普攻雷法都係雷雙龍？

屌你SE 幾時加多D拎綠石方法杜絕炒賣交易

日本個邊好hit
呢度啲人唔知價做水魚
班友低收高放
賺成倍

真定假

有冇人有個build拎黎睇下 我可以投胎試

賣綠石
有6萬左右
有意留聯絡我

我覺得唔一定跟哂日本個市 但最少唔好咁平賣啦

純普攻唔出技就雷雙龍

差唔多啦 我稅後30000綠換左張10000羊iTunes card
冇日本銀行 蝕住放
呢度價真係太低 100hkd

真放呀

宜家呢個價, 我寧願等下個月買10600石送綠石果PACK算了
收完綠石都係無水玩

咁不如益下小弟

同巴打收2萬買支杖都好

稅後未稅即係點唔識野sor

暫時無買賣石既需要
雖然多左幾萬石無野買

巴打係邊到放？

照抄上面雷龍雙個玩法 但雷轉做火???
唔肯定係咪咁就得

官方抽稅 拍賣場會有綠石抽稅架嗎

但雷龍配置係點
幾百點skill point應該唔會無用掛

收2萬綠石 有意tg

賣稅前25000石

呢套係雷龍黎？想睇下普攻雷法裝同副職點咩

未賣過野sorry

下面留左

稅後姐係你收到既晶 正常要比官方食2成半 例如2w你正常淨收到15000
稅後就係你收到既數

對番物價其實一樣,果邊課張1萬羊對佢地黎講同用100蚊差唔多

唔該大佬

日本稅重

屌玩左個幾月先中

鐮刀配死靈主玩大骨同石像有冇得諗
斧雙死/斧盾死，暗裝斧技推自己，暗裝又有技buff大骨，用大骨慳點數又多隻人幫打

冰同火都唔太適合變龍
佢地另一招近距離噴火/冰會令到條龍不停行近怪堆
如果本身玩開遠攻平a會好易死

你普攻雷法意思係用人型定龍型打

雷個招圍圈 同轉轉個道理一樣 反而火/冰法都有機會死

又逼人單挑入去打王瞓覺

但無吸hp mp都係不及轉轉

兩位已改名，WHYNOTBOTH冇諗住上水貼橙字神裝還自己清白，今次水洗唔清

乞兒小豬手罪名：R黑龍賺石，再賣返俾巴打仲嫌賺少咗
乞兒WHYNOTBOTH：瘋狂收巴打平賣嘅綠石，被巴打質疑轉賣圖利，及後改名潛水

你雷法靠咩推耐
我依家變左玻璃大炮打小怪好快
入boss就唔夠頂

大家綠石唔好平放，呢到啲人當你水魚，開價都開高啲，而家500蚊25000綠石到

呢個價都算平了

留一隻轉轉build, 輕取黑龍以外既關
齊裝後轉埋黑龍都得

推高啲個價，等佢地食水都食小啲佢地得呢到平台收石，所以賣家要合作

人

我雷盾雙
滿回避可以接近7萬耐

但雷法無乜裝加回，我淨係洗裝都洗左十幾萬石，
唔想煩就雷盾冰

我3隻build都係法師
未玩過轉轉，一件物理裝都無

轉轉去狼王刷下就有裝, 配埋打直後既金裝就輕取今次新關既3星
我只係著冰崖無人要既裝就轉左成晚3星...

稅前25000石應該放幾多？？

屌個任 要LOOP哂金幣,綠石 先到返1粒COIN

我雷盾雙谷回避
主流d應該係花火巴嗰隻雷盾冰？佢地再高d攻擊

d物理裝換晒資源去升隻未見到前景既冰法

我500 25000計左稅 你起碼都400

400啦 佢唔買大把人同你買

對法師完全唔熟 火法/雷法依家主流係咪都係靠把杖招技用普攻黎打人 係可以Auto?

買vip定過幾日買1萬綠+石

正常後期都會兩三粒coin起跳
宜家唔好話清檯，連換齊衫都成問題

雷除黑龍同某啲塔之外 可以
火 唔知 冇咗咒好似影響好大

重有20000未稅綠石$400 有冇巴打要

why not

想問係咪雙杖先用到2招普攻

同一隻Boss要打15次先有一個銀章

有時玩法師都覺得自己幾on9
人地轉轉轉乜都唔洗做就穩定輸出
自己打生打死先追到佢 仲要一野比人秒

但開左個頭砌晒裝又返唔到轉頭...

雷法AUTO會用埋技，d技輸出先高
火法就真係好似純平a，推高攻擊唱速企定定射

我換左舊虹磚就算, 其他隨心打

yes 學左雙魔仲要裝雙杖先出到

法師型

收隻轉轉AC 要男角色
TG:

可以開AUTO 放招聖域入去

巴打係斧同咩職？我轉極都係死

比人一下秒個陣最撚型

斧雙靈 (靈係廢的, 未有裝打黑龍可以諗下其他職)
推齊75抗就上得

有冇巴打要 都係可以現金交易

稅前定稅後?

死靈仲衰過你

普攻火法 活動開不停死

根本除左雷法 火冰死靈都係碌撚咁

一下秒比較少
通常係好絕望咁睇住條mp準備乾就知差唔多

冰法唔洗咒就單刷到黑龍, 上限高D

付費巴訓醒?
話說你仲有冇玩火法 有冇普攻流個build

比隻王鍋一拳 成條魔唔撚見晒咁濟啦

冰法贏在個冰耐性貫通
但本身冰法d裝都麻麻，變相難砌好多

今次活動我既雷法都係打唔過三星尾關BOSS
雖然仲差戒指就齊裝

你咩build？

隻尾王一拳可以車撚爆你
打街場望住d轉轉係到片佢片到夠鐘

火雷咒

係, 今次俾營運吹漲, 難過狼3
未出之前我既雷法除左黑龍乜都穩定auto,
今次解任仲要逼人打三星, 痴鳩線
(好彩有轉轉Build輕取)

想刷3星d裝 auto都好困難

我本身係雷法+火法打, 打完第一場法國唔對路, 雷法一早死左要火法走屌先贏
雷法換轉轉就帶得郁

火法咁唔識了，未玩過

雷法點雙刀主要只係想谷回避？雙杖輸出方面或者其他同點冰有冇好大分別 弓想開新職玩雷

本身以為幾場搞掂膠幣再刷掉落裝
點知而家好似係掉落裝刷齊都未搞得掂膠幣

我真係要快d升完隻轉轉

整返隻轉轉build啦 我呢套19裝都係4分鐘左右一場
得把冰神斧係起拍賣所直購執返黎 基本上係冰崖無人要既裝

又博block

本身個隻係斧盾咒 到時又要投胎
而家先50lv

我都就黎頂佢唔順要禁制了...

谷回避同拎雙杖
攻擊其實差唔多，杖既魔攻會高少少
但我只係追個副杖既hp獲得
同埋唔用法器會少左堆技點＆1000魔防

雷法幾多防
75lv d關都係輸

無神器呢
無綠石

4萬左右, 為左打呢次3星仲執緊...

just do it

真係
好似D小學雞咁 愈比人講 就愈要做咁

Show Blocked User - 付費玩家

變龍easy auto
舊build會比小怪打死

直接用第隻打啦
轉轉轉同雷龍都穩過

冇貼圖冇講跌乜都算
今次個幣真係難刷我先咁講, 你地太敏感

唉我連冰2 冰3 跌果d 全部都唔係斬
用2把垃圾斧得3萬攻
轉唔死3星活動關

最初玩雷法/玩轉轉 個班人都係人生勝利者
點解我on99咁堅持左火法咁耐 而家草人nerf鳩埋仲要洗錢轉build

雷法起道中快過轉轉成倍,
無必要真係唔想開斧

1雷法3斧 1個清道中 3個打王

最煩係轉轉轉成日係原地空轉,雷法起馬比人圍就自動波新星

我鍾意單機自己玩

咁做咩唔單刷

你技點升想參考下

#260

單刷最正, 唔洗怕中路人伏

不嬲單到就單, 協望住街客個DPS刷到天黑都唔震啦

我成日唔記得解協力日任....

物理耐性都得62 冇乜位加

今次個3星單唔到

剛力戒指/忍耐戒指. 4星手可以洗到橙全屬耐

街場d 80轉轉都訓地

80lv唔係指標

呢D轉轉會出現係呢關街場已經說明左問題係邊

日本仔個面槍去到S rank 有冇巴打玩

黑龍跌呢件
件野我見好多人bid 好值錢?

咩職

似係囤左堆槍裝賣唔出

雷法

黑龍跌火球杖
但你呢件白雪雪

同fd 2人算

有無得share 下你弓手setting
27w攻 好撚勁

如果唔係白字就正了 而家賣2萬都應該冇人要

用鬥囉

主
主要係全部都靚屬

明明加最多攻係果對冰戒

曬係咁曬

咪兜啦

點跟

你都有玩

個活動真係ON99 打5隻先一個任 3個任先一粒COIN 仲要打咁Q耐 黑龍仲快
我去AUTO黑龍算數

炎上中!?
明串9班玩家

活動d 裝有邊件值得換？
無我換完轉生 打直算鳩數

要換梗係成套換啦

我第一時間換粒5*打直

玩唔起了

巴打係咪雷盾冰 有冇setting睇下

屌你老母SE係咁2MB2MB咁彈我出去

屌佢, 又2MB更新

又2MB 明改機率update

改弱左活動關,抵啦

弱左咩?

正常要啦 打咁撚耐

冇野,比台仔陰左

我呢隻仲廢都過到喎

新野？

我打佢扣好少扣幾十幾百咁

新活動係咁就刷副就得?

睇黎黑龍好小人.. 我有同過巴打你一齊打

作為一隻火法 我好想要活動關d裝
但作為一隻火法 我打唔贏活動關

SE

隻轉轉已經用哂有ge 最勁ge 裝
打炎3 得11萬dps

將溢出既傷害轉去防. 更加穩定

火法有乜裝可以回到血

收隻轉轉AC 要男角色

有無人知龍個強韌度係點解

用放技回

有冇人已經放棄左拎活動裝

雷有15點技能點多左出黎
應該點閃定麻痺好

ON9 刷左8支水都係得10個銀

隻鞋好勁 想打到

台仔開始吹奏龍職未 龍鏈無人買

越高越難被出硬直/倒地

我目標都係鞋同5星打直

其實d任會無限loop定點?

揀黎換啦，唔係件件勁
除非你要一套做時裝

YES. 火/雷法都岩用

呢套冇得交易, 唔知幾時再出, 刷滿冇死

聽講件衫露對波出黎

火屬近戰都可能得?
係回mp果樣可能用唔著

露對波要啪好多支水 而且我係男角

剩要頂帽算

件衫先係重點, 用女角既話

鐮刀轉轉轉咁高傷既

等睇暑假出泳裝時裝

綠石點先有
應該刷邊關

刷信用卡

500 25000 未計稅

露胸的衫有乳搖

同雷果件比邊個大波d

應該活動最大 不過未有人換到

依家平a火法個把5*杖係咪冇可能8000即決

雷二刀龍普攻點爆雷出黎
變左身係咁爪人

隻轉轉轉打炎3 solo 打到time out
d 裝廢撚到

無 12k起標啦

即係可以慳返舊錢去買防具

幾隻轉轉轉圍片隻王都打好耐
炎3真係好難打

玩火法支5*杖走唔甩架啦
如果唔想用錢買就考慮轉職/買4*版頂住先

變賣死靈裝整勁轉轉轉

上面d 人60幾lv 就轉贏左
唉，非洲人連轉轉轉都玩唔起

死靈裝無野值錢

活動3星 太輕鬆了

用緊4*嫁喇 不過啱啱儲到8000想問下姐

唔明你做緊乜

骨爆戒仲賣到下錢

一把神器都換唔到

等人問佢點解有24萬攻咁高攻? 再加隻emoji

換到架 但一定唔係靚屬

推爆傷爆擊好易過20萬

光劍已經貴過骨爆戒
賣式子白字都買唔到

街場黑龍我曾經見過隻斧雙43萬攻 實際打出黎仲低過我12萬攻

講緊成隻人10幾件裝
一隻爛屬骨爆戒最多換2件8000

單機一陣間就轉死左,
同教5差唔多, 有無咁難呀

你隻人靚裝
我隻人廢裝
咪咁簡單
岩岩試solo 打到time out

冰崖垃圾裝,
真係值錢係得把冰神斧, 呢期成日見有12000左右即決

我連冰崖垃圾斬裝都無跌過
刺/打就有1,2件
有冰神斧同用垃圾斧已經差好遠啦
得6000綠石

想問下有冇得雙槍嫁？我見雙刀個技能冇話有得拎槍

4 星果支咩名

賣彩石致富
我諗用裂空座應該都係4分左右一場

無彩石
5星都唔跌點有彩石？

過濾搵4星杖 好快有

點解人地火雷靈打到3,40萬dps
到底咩裝

【5/26 15:30更新】
開催中のイデア装備イベント「アンジェリカ炎上中！？」にて、一部のトレジャーポックルのドロップが行われない現象を確認しております。

5/26 16:30より上記不具合の修正データ反映のためにデータ更新を行います。
賠水啦

打咩關先?

我屌佢老母, 仲刷左全日

有D人用隕石腰第一波怪用隕石清左DPS就差好遠

炎3

隕石手有冇計傾

隕石手同火球唔夾

而家黑龍房9成都係轉轉轉嚟 冇晒普通房

我雷冰盾道中都係42萬左右, 咪又係果D裝
(但尾關俾BOSS打死左)

轉轉轉咪普通房

死靈又去返最底層？

yes ，死靈=kick

轉去打其他, 狼王都算多彩

好撚煩 一換裝就成套要執過晒

打咩都係咁黑
自開拍賣未震過賣得出ge裝

去冰崖刷住裝等轉行算

有巴打要？

其實個公告講緊咩?

有d SL怪唔跌裝?
我打咗成日3星未見過一件4/5星

無課又只係夠打2* 一件裝都唔知換唔換到

一件裝都換唔到 同有冇課無關係
本身就換唔到

希望仍最後會有BONUS比玩家衝幣

打幾多星應該同做任務無乜關係
有成廿幾日打我諗點都換到1-2件既 無課既話

之後每個post第一頁都要再貼一次

屌唔知係咪有bud 一場成萬經 本身應該得五百幾

（如果中間有關係全松鼠關唔關事？）

無課好多人打足體力都未80lv亦無乜5星裝
3星都無得打

有冇槍build 參考下？好似好勁？可唔可以auto?

撞到果幾隻金色貓仔就extra exp+$

講緊換裝呀嗎
呢到d大佬都放棄晒啦 邊跟到佢個任
10鳩幾出special land先1粒銀幣

打幾多星都一樣做同樣既任務有課同無課差在換到幾多件

點解你地講到咁辛苦 我打左十幾支水已經十幾個幣

五星有幾支8000呀 不過啲stat

等緊有支11000靚stat 不過聽朝先截

因為你會發現你打多十幾枝水仲係得十幾粒

成20倍

Btw thx bro

問題唔多大既 無課換到1-2件 有課就換得哂
咁係咁o架啦唔通無課同有課可以做到既野一樣咩 盡力打囉

刷2*定3* 其實應該無影響?

10幾支水 10幾個幣其實都已經幾唔合理
一件裝要幾十個幣

得一隻怪係3星先有
其餘冇影響

係啊 無影響 你鐘意打1星都得 無課更加應該去打1星刷場次去做任務差在跌既裝姐

諗深一層d lastidea其實係刷關game
梗係要你刷到仆街

哦屌 就係個隻野我一路見唔到

轉達比我d fd 聽打1星解次數任算先

你試下計番條數 無課真係換到2件就最盡

剛斧戒搜尋字日文係咩?

仆街最狗係要你撞SL
SL = 運again

即係解齊就46銀+1紅

最底個炎之乜乜咩黎 就係個幣?

1紅幣

你睇真啲 解齊都係夠換一件

大家記得唔好掛住打協 星期六日過3支水要單機打15場

收完神裝AC auto 黑龍賣裝賺錢大法

買左vip同體1體2
想回返少少本咋

下一水綠石拎黎買神甲

夠換2件5幣既

我有無計錯數
最多 46銀 +1 紅
5銀 1紅，姐total 9+1 紅
你點刷盡都係 得1件 10紅幣 / 2件5紅幣 ge裝

更加唔好講你唔狂爆水 SL d果任可以解到幾多

佢出咁多件 但係換唔齊

選擇吧少年

細路仔先選擇 出個pack比我課medal啦

換打直+重生球跟住唔打

等陣先 我殺到第30隻仲有任喎係咪仲有之後架 唔好跟車太貼

個acc勁抵買 好過自己課 全神裝 auto all

我都考慮緊買唔買 定係應該儲錢買防具

靠你試

Se 幾時肯改auto 變龍唔會變返人

我應該慢過呢到好多巴打啦 我算懶

有人刷到45 話20次後果啲都係冇coin

綠石同錢都正既 我分身d綠石加得好快
btw自已單機轉轉轉炎3 5分鐘一場係咪癡線

10連差唔多成個鐘
仲耐過打黑龍

場場萬SL 表示好難解任

場場無*

如果玩平a咪買副武先

5分鐘 點跟

無靚武器爛裝打到time out

買左

刷冰3算

而家就黎儲完200萬 搞撚掂粒腎石就沖沖把武器

5分鐘跟黎托啊

5分鐘全圖定隻王?

頂盡千五 收隻轉轉AC 要男角色

收完未

要咁耐咩

都無人放

非洲人 打親 d 裝都係垃圾賣唔到錢

支持
最好貼埋石價 唔好比啲蝗搵巴打笨柒

有大波女角唔用 要男角

過唔到自己個關

gay到

我都係玩到40幾lv先買到個火波

咁咪算快

賣做虹石=1000蚊

我今日先買 7x

想要隻近戰 雄斗斗既男子漢 著重甲
依加死靈著完都無味道

火波2x lv出,3火球趁早8000收咗
但咪又係打唔過活動3*

又要重覆多次

我係火法 我好想刷活動拎火法裝
但我打唔贏

SE

有無巴打一齊打炎3？
我隻法唔夠防啲街埋踢我

同人協點樣唔打唔贏啊無人叫你地單機

學你咁講 街場d轉轉睇到個傷都知點解會輸啦

街場受咩?
我同fd打auto去到王瞓硬地

雷龍愈睇愈似街霸隻blanka

賣20000未稅晶 $380

炎3 auto的話 全部法師應該都係入去訓地

點解又有
btw 減左價

下 我依加打緊3星 d高輸出法師死撚哂 得番我同另一轉打死王

最緊要贏到姐

岩岩我跟過個街場 2法2斧
我同隻法師入去訓 而兩隻斧就轉撚到timeout

所以咪on9,火法event話你知轉轉以外=垃圾

佢地係咪無屬傷得斬傷/斧盾啊 正常斧雙好難轉到timeout

原來咁樣算快

有無人想高效刷炎3 AUTO?
冰法差 4萬6攻 5萬防 有加魔攻光環
組隊平均20-30萬DPS, 睇隊友勁唔勁
會連刷2個鍾左右

兩隻冰斧

23萬dps轉轉轉要唔要

我隻火法auto入去訓地 廢事troll鳩你

on9今時今日仲有人玩冰斧

打埋呢場組你

下 仲想玩冰斧 冰斧好廢咩?

斷左體包就係咁震
無斷就連續幾日0五星

幾防?
比王秒定點

其實單機咪仲快

新關個頭同鞋 都好勁

貓奴人生巴打 我可以點組你

16k 一定比王秒

雄斗斗
柒咕轆就有份

單機唔係仲快咩
自己打 想停就停

税後係500 呢個税前 姐係收到15000

我去打協力反而差d死
d大骨同細怪多血左

係, 有VIP仲可以1.5倍速

屌打山賊震左一開見到係鏈開心左一秒

隊友ON9既話要打埋佢果份

我未完 你繼續打住先

入過啦 其他3件入黎秒訓

我雷法尾boss如果隊友夠力就唔洗死
感覺減攻堆耐都好似無咩用 都係單機唔到
全力推攻做大炮

佢隻GAME協力唔似其他GAME 佢4人直接*4倍血 你話4人*3/*2.X 都話多人協力姐

岀埋1.5倍速 堆單刷到既更加唔會同人刷
打得協既都係弱者

正常dps黎講一定係協力d快既 又光環又剩係無得話停就停唔方便姐

加速貧富懸殊

斧而家唔玩冰斧應該玩咩
利申：未砌 準備想砌

都算係既 但要差唔多裝既情況下

今日岩岩換裝 幾件lv50要升

乜都分開課
連 vip 都分開
se cap 水 cap 到

要預咗街埸十個九個雷
勁個啲你唔會見到佢

se：大把人課足 不爽不要玩

屌佢老母 根本轉轉轉遊戲黎

屌....真係返唔到轉頭
入去打協解日任, 無1.5倍慢撚到.....

見到WHYNOTBOTH出現

無光劍無神器係咁
隻boss 又淨食光傷先扣得多

個EVENT真係好難打
收集完個章重要換佢個火coin先可以換野
咁不如直接出火coin重好啦換黎換去

你課vip體1,2+pack水都係25000羊
如果你課開金 對比係其他驚算唔貴

個vip真係課唔落 9000幾羊

要唔要一齊試下
我隻龍雷單人auto就算變返人都仲頂到
反正都係掛機

有9800石, 仲有送一堆野, 其實無乜野

左右手協力都要3分半一場掉率仲咁閪

自己知自己試 唔敢troll人
刷住炎2等跌返幾粒虹石升升裝先

咁我都無光劍無神器既廿幾萬dps算正常囉

咪當課pack石 送堆野
不過呢家我一蚊都唔想比SE賺

屌 啪左6枝水唔識震

求教
我斧雙得10萬

食相難睇, 出活動條友個腦同香港D高官一樣

4萬戰力都35萬dps 啦

跟完唔好後悔斧雙劍

跟咩，成身5星，一件都無
一件都無啊

冰斧加光劍好勁

講效益既話 係咪買防鏈>防甲

白板5星都係8000一件 仲要好多係打翻黎

8000都無
乜都打唔到番黎

有無人知 把地城電劍同nova 撞唔撞？

頭先刺個件

乜都唔震又無綠石 黑龍又比人踢邊有得揀

AUTO一場4分鐘 10連40分鐘
之後0 SL

其實比卡超龍係咪bug黎
suppose變左身唔係得爪擊既咩

同巴打一樣 件甲1萬收返黎

唔係有BUG唔跌部分5星咩, 點解仲刷

Sl 金箱都未見過

見你地熱烈討論 打幾場試下

我之前隻龍職都係正係可以用爪擊
副職裝武會都唔會有加成

雷龍協力無問題，可以做埋坦

有興趣放了

45k 求carry[sosad}

呢個價我真係等下個月既綠石PACK仲好

d鑽又無乜用 同人買當課剩綠石

係咪試
我都想睇下協力全auto睇下變返人會唔會被秒殺

唔買水, 隻GAME根本就係得早晚2場10回

106支水都未必刷到野賣3萬綠

無水有裝有咩用 咪又係要課

龍真係好撚廢 本身build in d 技
噴招野又要播動畫 但打怪RJ

打黑龍／火塔10嗰陣時用
就係貪佢load得夠耐可以回下hp mp

好

開左 He
咩名

播果陣無敵？

啱啊一身綠石無體力
倒不如120支水賺3萬綠 仲要有得玩 有錢拎

我個名唔知係咪改過未show到
lv74 火法

yes

打足三條血 街場

點都係要俾SE賺

真香

岩岩刷到頭，身差腳

仲有d人好醒話寧願買石唔俾se賺成身神裝一日3個10連就熄game

巴打條雷龍好撚勁

炎加雷都勁？幾何會炎雷技一齊用

每月課VIP/體12 成百幾枝水 夠刷

比完街人賺 再比se賺

呢招普攻trigger? 定要放劍技

協力都係要手動變龍穩d，成日關鍵時刻同我變返人
單人先可以全auto

付費玩家巴打係咪到

手動變一變龍 之後自己會打

想收15000石買裝 有無人放

咁咪本末倒置 又俾翻se賺 仲要已經成身神裝 仲刷乜鬼野

普攻／技都得
但個人覺得連鎖電機率比想像中低

刷裝 放石

係
都係開場點一下之後放置

火雷咒普攻流 雷剩係要招盾
其實有冇機會換其他職?

我會補埋綠石pack, 唔求一身神裝根本就足夠有餘

個設計真係好on9 auto會變返人

明明育成game

除左幫手清怪仲坦埋 真係好撚高質

試過變龍用未 dps 會唔會高左

根本轉轉轉獨大

有, 但係普攻流用雷盾效率最高, 唔洗操作又用到條MP
用盾, 冰, 靈都得, 一樣只係用1招技, 其中盾仲多個無敵, 所以我今朝叫你唔洗咁早轉住

雷龍真係好快

拎左就用唔到雙魔

如果有技能吸血吸魔 會唔會好d
放技回血根本on9

推

係咩

斧雙劍得唔得？但係好易死

而且火雷係今次官方欽點組合嚟
就算唔點主動技, 火雷甲+火雷手特效都可以trigger感電效果
勁唔勁就要試過先知

火盾咒個普攻 無左火波貫通真係搞唔掂

Tg me
Walkinggor

刷新關又係一堆守護神

龍招大技星爆就係火+雷
但推完應該都係輸出低

係有先至成立

我都想知火雷個效果會係點
但無火雷甲/火雷手去試佢個特效

我有火波同5*杖玩緊

火法換埋新帽就可以通行所有關…

就好似死靈無自爆戒
d 骨唔死就企係到無招出mp換hp都唔得
靠自己hp回復

岩岩試左20lv 射落隻boss度扣7萬幾
普攻一下都2萬X3

有冇實測 我對火法好有保留

利申 火法

火球雷球貫通？

耐性貫通，打黑龍都唔使扣0
而家火同冰都有，係差雷未有

加電感都幾撚屈 A到d怪企撚左係度

開新post巴打記得第一頁要再貼堂

前提係要齊

雷有就好
話時話 你點頂黑龍d大骨
係咪因爲防腰防鍊

咁又係穿耐好緊要
不過我對火法始終好有保留

防腰
50％迴

last idea係鍛鍊恆心嘅遊戲

火法向來中規中矩, 唔會最勁亦唔會廢
鍾意彈幕驚嘅人就會鍾意玩

in 火法 i trust

見你唔係平a
推高唱速平a唔係會勁d？

有混咒 同埋我未熄其他技

加埋唱速未夠高

推高唱速 HP獲得
應該已經好夠玩

我苦惱緊執唔執d平價4*黎推屬性先
我本身成身都係隕石法既裝

1.5倍下, 單機教5當山賊咁刷

我隻冰法執左堆4星裝返黎而家搞到四不象咁

4星真係唔夠用

我全部職係有5星前都係用記念樹個套全屬裝頂住先

冰法＝召喚你既keyword

嗰套唔錯 隻腳同鞋都好用 (其實根本冇得揀)

呢隻GAME 基本要有ST1+2+VIP, 成千蚊個月

刷到陣賣下石止蝕離場 咁玩法唔撚掂

可以生存到而家嘅都係付費玩家

異常耐性74.7％都仲成日比隻boss扑暈

無課就好似玩緊殘缺版咁

雖然無野 都多謝巴打carry10場

付費巴其實仲有冇玩緊平A火法

唔係快D解咋咩

請問 低下率係咪發動率 定係唔一樣

乜唔係直接防個狀態架？

件野減左價 實收12000有無人放

賣晶稅前20000 稅後15000 $380

而家左手火法右手轉轉刷緊火3

回應返覺得雷龍係bug既巴打
雙魔心得裝備list係support龍的，所以應該唔係bug
可以放心玩

到底個攻防數值準唔準
D人幾十萬攻得實際打幾多?
見到每加一招技就加個攻擊數值
但用其他技果陣會唔會有埋加成?

有冇巴打帶打黑龍

面版數值唔多準 愈放得多主動攻擊技會愈高攻
後者應該唔會

放上去無咁易俾野團踢
D人鍾意報大數

之前見隻43萬攻斧雙 黑龍打40萬DPS

#714#715一個收一個賣fit晒

由斧冰盾轉做斧雙靈
auto係咪唔識放靈氣？

呢D擺明成身神裝,
淨係放飛斧呢招技已經係虛數

明明見到有彩色箱 之後一野開晒啲箱就冇五星裝

係, 99%都唔會自己出

佢貴過市價

稅後12000 250有無人放

想轉職了

btw 一開頭玩雷法直情係成功左一半

佢好似係用死靈斧 本身我仲期待可以睇到完場百萬DPS

3星箱疊住個4星箱

唔死咪勁囉

震左活動關條褲
想問係咪冇用

賣12000 稅前綠石

有冇巴打可以帶我打3星

賣25000稅前綠石❤️
Tg walkinggor

一把用

另一把用咩?

要等大佬CARRY, 如果入場就瞓既話

除左啱啱開始迫住要用火法
30lv打後已經係玩雷

得7xxxx-8xxxx dps

你喜歡乜都得
重點係你post嗰把

巴打你帶唔帶到我

炎3前後刷左2千幾綠石....

我自己auto都差D俾D大骨打死

如果用雷電木
變左龍係咪唔會噴野?

初初想玩冰法 點知推圖慢 玩玩下火法成左形就一路玩火法

值唔值錢

會噴

火比冰有前途
但火裝好似貴好多

我加3個轉轉轉就贏到 俾街場人carry

你缺乏愛

幾lv

有無巴打一齊打3星?

屌 成日打王就變返人

750

45
發現係8000嚟
放咗8000即決上去

用返轉轉就唔洗煩

呢隻戒勁？ 死靈岩玩？見可以即決

成幾個鐘冇震, FEEL到儲緊力

冰法巴

solo已經無理佢
係協力果陣先唔可以變人

貴到灰 一堆裝係treasure地城既

全白字守護神

震？係震咗呀
屌你老母震撚咗隻套指具
之前刷廁元刷門前已經係咁
活動關都要走出嚟撚化我

我都要換定今次頂活動帽
唔排除遲d開埋火法玩

全部用買冰法裝應該最平, 冇乜人玩
用刷就火法最好, 而家仲有活動關加持
又冇得刷買又最貴係雷法

供應多到傻
n頁8k

冰法其實都冇乜邊件有得刷

冇特效係咁, 代替品多

個個都係咁刷呢關，應該大部分跌既裝都唔值錢

連選擇都無乜

愈講就愈sad

好少見交換裝仲難刷過掉落裝

我當刷lin算

賣到幾多？

想要隻戒
btw隻戒應該賣到17000以上

想知隻戒邊到刷

有冇ching試過活動關隻彩手
招火雷融合彈係咩料?

得唔得丫

搭單問埋件衫

冇人試, 打到嘅都係諗住即賣搵銀

之前同人搶隻單屬性耐性都搶到14000，佢仲要物耐
我已經買左4 5隻黎洗都仲未洗到物耐

活動關的sl

竟然有D咁既野

ハピ
有隻雀果關就有機出

我想問下火法裝 有冇邊件有HP獲得呢個效果？

我淨係見過雷法既裝有 但火既就未見過

我個FD出左個盾

隻臭雞未出過彩俾我

多數呢個效果都係random出嚟 要自己搵拍賣

有無巴打打10場炎3

明白 thx

我愛VIP, 成功出貨啦

成個活動好on9
只要你用過啲銀幣換過其他野，你就冇可能換到衫或者褲

solo得多 玩幾場協力好似慢動作咁

仲唔係包左VIP

好似打少一日都換唔到

玩慣手

我有幾件陳年倉底都出到, 而家有返5萬渣手

所以呢隻GAME基本係要有VIP+ST1&2

第五條龍鍊

佢呢個VIP對手動職唔公平我冇指明係死靈

弓手總攻12萬 總耐萬8會唔會好奇怪……?

tg please

其實組隊打有咩好處？

可能有大腿carry

會唔會震多d?

好睇運氣
試過單機十連三彩
連機十次十連零彩

支兩三支水單機先

賣稅前16000石

2虹武雷雙斧過3星
但18萬dps即係要打幾耐

炎3法師原來唔洗搵人頂
岩岩2火1雷1冰
有咒減防就可以2分鐘左右一場

咁撚堅? 我即刻點一點減防先

隻王一中咒招減耐性即刻變豆腐

準備

block

雷槍弓玩投槍乜都過唔到
好似除左轉轉冇一隻可以auto洗到
但我手動都過唔到關

當買體水仲送一堆野 抵

雷槍咒可以單刷黑龍

小氣到
有幾格1萬金 / 1粒藍礦 / 3星4星尿結石

有冇人BIT到件T恤

本體係9800石, 其他都係送既, 唔覺有咩問題

本來700蚊得120支水+1萬綠
依加700蚊124支水+拍賣5格+1.5倍速+1500綠+800石+雜野
算係咁啦同時賣5樣野過8500綠石實好快回到本

其實好難賣出

今日先成功出貨, 以前係0

睇你識唔識揀貨賣姐 我每日仲keep到1-2件4星500

TG?

點樣點法？

街人IS SHIT 我自己1.5倍自轉SOLO好過

放定自用好

靈氣設定到入場第一野100%放盾就買vip

@tdrunkx7

唔用到solo到想打既關咪賣
等出條靚d

賣2W稅前綠晶

公平咩

放幾錢好

有左咒招減防真係易打左
連搭on9街人都無咁辛苦

賣頂裝火弓帳 有意tg傾

今日到石像槍

棄了?

你係咪搞錯咗D野, 呢個被動黎, 龍用得好正常, 龍唔用得嘅係攻擊技, 即係雷法嘅NOVA.

呢個普攻黎…

有無ching試過課1萬綠+石個陣佢話你本月購買次數已用完 明明仲有次數，仲彈S3010出嚟

cls

新手想問隻手算唔算有用? 見佢加盾魔防技+3好似幾少見 但隻手得40lv仲要突刺

又問價sorry
呢件有冇市場

放8000俾人bid上去實賣到

係咪又係垃圾

今日唔識震

btw點解我複製日文去檢索乜都搵唔到

頂爆擊率係50%?

打すと就搵到

要用平假名search

頭先你咪震左

巴打放左未

未阿

換火雷弓?

賣物理弓帳 有意tg傾

我想問個活動係解完每日章就可以收工？
明日再續？

剩係打每日十場唔會夠換

有冇炎3 carry專員

張圖細過龍, 貼LINK算

賣物理弓帳 有意tg傾

想放幾多

tg傾？

乜有魔法弓架咩

請問要點打我唔太明

冰火算魔法傷

呢件垃圾靚屬都應該賣唔到錢

解埋刷王任

暗斬可能有人收嚟玩鐮刀

好 我廢雷法 刷2星都解到？

平放冇心機玩了 但求有心人收留only

咪有個人收緊男轉囉
不過個ac咁廢值唔值1舊

睇落似係拆件放綠石後再放空殼AC

個個都收嘢賣嘢放ac
可唔可以正常討論下隻game

似 成80lv邊有可能咁爛裝

唔知做乜9

點解裝第二把雙手武會低左咁多攻？

原來d 5星裝有人買 好撚感動

有無人解答下

裝之前原本係咩武器
似係換左裝後，屬性點唔夠

魔力咪紅左囉呢d問題po1到po98仲有人問

似係花式曬雙固拉多

想問下，點解買體力包要買曬兩個？係咪無得剩係買2？

問SE。係。

月費成3舊水，cls

打左成20幾枝水都唔出狼頭 掛到唔想玩

心水清

唔係囉，我魔力點到100都係咁

真心唔識先上黎問

咪雙手斧兩把

咁廢有乜好曬，係唔知點解紅左

乜柒都無
淨係得兩把固拉多圖
除左答你魔力紅左都無其他答案

定係因為點錯技？

我80枝都未出過，隻弓戒有8隻

你原本用咩副手架

2刀第一招要點到5

之前係片手斧

點左

課左定草咁多枝水

月費3舊水好貴咩

之前咪送左好多

其實真係幾貴
先唔講以手機game計 當年紅極一時係魔獸世界都只係收人$120/月

當年既120 同依加既300

仲要依加呢300唔係逼你課 無錢咪養生game

你手機game咋大佬
而家普遍會玩月卡既手機game都係收緊係40-60蚊個月

咪同d大陸廠既手機game差唔多 課唔課隨你
但唔課就含得撚

係 你要緊記依加咩公司run緊隻game 所有唔合理都會合理化

頭幾個post已經講過
呢到SE睇架

se好佛好佛

如果月費300，可以自動開靈氣+手機唔會自燃，好撚抵屌

放係雪櫃玩會實際d

叉住電+wifi+轉轉斧10連4人，差唔多可以煎煮孖腸+雙蛋

仆街，啱啱追post發現琴日蝕撚咗
放咗三萬石3舊水屌

我屋企玩，用緊自制水冷袋

密實袋裝水，平放，手機放上去，work!

水魚現身了

之前佢update 左幾日送再加體1,2嘅石

dum春了
居然做咗水魚

以家血弓值唔值錢 有把3黃加HP 想賣左佢 收斧頭裝

一早要收寶寶個ac 1500蚊 玩一個月賣綠石隨時賺3000

agree，有通脹

WHYNOTBOTH受害者

有冇活動關三星瞓覺團
63lv唔夠打想R瞓位

一買vip 即賣左4件裝

琴日揾我老襯條友叫 茂利
大家認住

想賣 唔知夠唔夠綠石換個 反頭

成套狼王裝 依定連劍都出埋
都仲未出到狼頭

個名改成咁你都中伏

咁個range大概係幾多

我有個賣緊底價

見到隻雷槍黑龍keep住一百萬DPS

揾死靈杖個名好辛苦
ささや

弓 家下最強配職都係弓雷呪？
我用緊弓冰雙

想自己諗到個玩法但係又好似唔太work
想轉冰弓頭 冰弓戒
有無巴打指條明路？

有冇人已經刷夠章換火法衫

冇問題, 玩弓嘅個個都用冰弓戒扮大袋

姐係點？

邊有可能 刷哂任務既都要等每日2幣

咁咪換唔晒?

而家呪都NERF左冇得秒王, 弓冰雙冇問題

係 就咁睇每人最多得1件大裝/2件細裝唔知佢會唔會調整

啲幣唔換有冇得留?

呢個唔知收到就dum春

呢種活動居然無得換哂所有野

SE驚復刻之前都執左, 仲諗住留

有無大約幾多攻先合標準？
我係咪太低刺突數值？物理數值？

打左10支水了
炎3依然無震過

諗住留嚟換弓手

屌佢老母 打左咁撚耐 震左兩下 岀既都唔撚係果關啲野黎
人地就岀靚野 自己就跌啲垃圾 仆你個街

銀幣無得留，換做炎幣先有得留
即係迫你等佢慢慢復刻，出新既要重新打過

點會 成日震

Ios更新唔到game 入唔到 有無爸打有同樣問題

第50隻怪任務 係有銀幣 即係之前張圖未list哂

其實成日聽巴打們講狼頭，係淺藍色定深藍色嗰個狼頭？

有乜咁勁 新手請教

50隻飲晒D水應該都未夠
疊埋心水換一樣算

之前d人無你咁癲

繼續保持地城全0震

聽日放假

而家黑龍搵間傳統房難過登天

好離譜
地城出3個彩箱全部都唔係LIST入面既裝
重要係初頭果堆垃圾5星

呢家開工

有無法師團刷炎3

依家最好用法師係咪雷冰靈氣？

無研究
不過我自己係
本身冰法點哂大招, 但發現普攻重勁

依家同緊個炎雷靈法20幾萬攻打炎3 穩定100萬DPS
而我得36萬DPS

更新番, 果隻火法唔係100萬, 係50-60萬
100萬DPS果下係咁arm食小怪全圖清

地城出彩箱仲離譜

我冰法都可以出到更高 其實會係睇裝睇配裝

但我認火法雷法一定勁過冰法

sad but true

雷槍咒可以點樣點法？

有冇人教下

銀幣活動完好似回收變錢
紅幣好似就留

5支水得一隻史來母

賣稅前26000綠石

有冇玩雷法既巴打 係到 我隻雷法普攻好慢 我一下一下出 係街場見親都閃幾下 人地打4下 我先1下 點解會咁

貼裝貼技望下先

拍賣件守護神指裝具點解咁多人 bid
呢件唔係公廁黎嫁咩

有無巴打知戒指設計圖係打邊關出？

用火杖玩雷係咩玩法

唔知係邊打...冇杖用

地城最後個關

巴打 知唔知點解...

人地拎緊地城雷杖 一次可以放三下普攻電圈

唔該 好似佢係用緊果把 ...THX

Thanks

明明得冰法冇5星裝用
活動都係出火雷活動
官方人員係咪好撚憎冰法

有無人收冰弓ac

記住加返嗰幾個呃綠石嘅撚樣list

有冇巴打分享雷龍點玩

轉自巴哈

睇來今次活動都係慢慢磨慢慢肝 但係唔知又值唔值呢

簡單的算一下....換齊一套要185個幣....當任務怪出現率是50%....也當任務每10隻才1幣....
(還不知道任務後面會不會越來越多隻才1幣和有沒有上限=)
就已經要打3700場....如果全打2星就14800體力..如果有買體力1+2(60體力上限)247支水..
(自然回復也差不多200支水)....
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
............打到任務45隻....除了1,10,20有幣.....就沒了..
之後50和60隻也有1幣...

真係cls

直接打10場，20場...咁就有幣都無咁嬲要SL仲要分唔分怪